用iPad pro畫畫洗唔洗貼mon貼？

唔貼會唔會刮花 ？

一定會花

唔會, 無貼, 用左半年幾 200+幅畫 咩事都無

人地設計出嚟都無預你貼